Iphone 個音樂鎖屏好X煩！

想知有無辦法可以整走佢？ 成日誤觸